人神共憤的冷氣廣告，就算熱死也不會買它！

阿輝